情人遊天地 日月換行李

到底係咩意思

我覺得佢呢首算寫得好 無謂不停狙擊啦巴打

認真問

依句其實寫得唔錯

要狙都狙個句吻停唔知乜柒
真係好垃圾

問點解都叫狙擊 謙囝咁有錢就搵槍手算啦

呢句係垃圾謙用慣嘅“腦補“式歌詞
所以係唔會有得解

我試下解：

情人遊天地
一對情侶共同行佢哋嘅人生路，路途有高有低 有起有跌 有喜有悲

日月換行李
行李係指伴隨在身邊嘅事物
伴隨身邊嘅事物 會隨日月變更

全句則係類似「其他身邊嘅事物/擁有嘅嘢都係會變更嘅，但你與我卻永不變，一路上不離不棄 共同進退」嗰種意思

依句我個人認為寫得不錯，有點新詩嘅感覺
但「吻停不知幾多歲的你」依句真係唔識欣賞…

我估係指戀人想時間靜止喺嗰刻 不過唱出黎好怪

呢句係有意境嘅 唔算鳩填

吻停你到下世紀